其實依家個現況係咁

基本上唔繼續抗爭
班狗就有時間去秋後算帳
每户搞都仲得
如果要大家都無事
睇怕真係要推返個政權
但唔知去到今時今日仲有幾多個人
唔怯唔怕死咁出嚟

同時間
同樣嘅抗爭方法已經唔再咁有效

呢個post純粹係想大家知道
依家可能每日都有人死
每日班狗都搞緊手足
我希望大家保持警覺性之餘
仲可以記得死去嘅手足唔係Condom

係一個革命上面 有人死係一件好正常嘅事
但我好希望死咗嘅佢地可以令到大家覺醒
唔好習慣咗香港嘅現況

到最後我唔想講光復香港時代革命
我只係想講
香港獨立 唯一出路

Pish

Push

香港獨立 唯一出路

唔搞咁多啦
保持而家現狀算

人如其名

武裝革命 唯一出路
香港獨立 別無選擇

都係個句香港未窮到全民勇武搵命搏
風險過高既野要預大部份人都做唔到

有無公略

所謂獅子山精神只不過係香港人要返工不了

醒下啦香港人

大家可唔可以為香港人為自己為下一代豁出去一次啊？

每日見到嘅新聞都係有人叫救命
如果依家再無大行動 相信一兩年後已經唔洗旨意再有機會反呢個港共政府

多數人都做唔到既時候
少數人都應該要諗諗仲搏唔搏

唔喺你想點
老實講 逃犯條例都冇左
而家仲搞咁多反抗係想點？

所以咪要多數人都一齊做囉

只係香港同支那太肥人民未去到無得食
要餓到黑警公安解放軍開始分贓唔勻先有缺口

成日話蘇聯解體支共係下一個
但唔好忘記解體後既俄羅斯普京政權一樣咁仆街
歐洲美國都無能力瓦解

所以小學雞同柒婆先咁大膽

仲可以點？

炸彈案第四被告被打至骨折無人講

第二個我唔知, 反正我放棄了
可能要到你俾狗咬過, 到你受既時候, 你先會有切身感受

係囉
都贏唔到
回歸日常生活唔好？

嗰post睇唔到人

大家其實應唔帶口罩 只有咁先拖死香港
全民一齊死
不過算啦 大家都係想睇人死 自己唔洗付出

其實仲有最後一步，千祈唔好無差別攻擊商場店舖
而家就係有部分人仍然覺得可以如常生活

BLOCK 得
垃圾公務員5毛

善用起底

轉左藍
保命要緊

蘇聯解體唔係得俄羅斯
香港做到波羅的海三國或者格魯吉亞咁樣我就心滿意足

肺炎接力 歐洲咁爆 可以打國際戰線將矛頭指向支共

勇武手足潛一排先 執屋健身 留定緊急信息

唔係話唔想，但係呢個政府真係會等我地聚人無論遊行定遊擊個陣放啲帶菌者落嚟

其實由day 1就係唔夠打
咩叫繼續出黎就唔會比人清算
都講唔撚通成件事
都係新人被拉
舊人班狗都繼續搵料清算
法庭都企撚哂政府果邊
法治就死左
樓主仲鼓勵手足出嚟
個思維好撚恐怖

同意

深信 未來成功與否係一個集體信念
希望每一個人都依然有呢個信念

我一直都係咁覺得

連登冷氣仔：死分化撚，咪由鳩佢地拉囉，最緊要鎖自己喺間屋到9月出黎光復功能組別就贏架嗱⋯⋯

仲有險可守
立法會過半配合美國真制裁
會拉返均勢少少

都唔係第一日有呢個困局

大家都係見步行步

如果香港人真係怕 就唔會行到今日咁遠

鬥長命

和理非好易神化勇武
但勇武都只係一群冇受過專業訓練
有血有肉嘅普通人

唔諗住有下一代
有得食好食 有得瞓就瞓就算

Same here

推推

我咪話同樣嘅方式抗爭唔work囉

岩

應該點做好

未諗到出路
就唔好鳩用情緒挷架
達到你想要嘅目標
真係拜托手足
做野前反思哂d成本先啦
首先人心唔撚會冷 覺悟左嘅人
一路都係同路人 唔撚會變翻港豬
不斷將新人為舊人犧牲
條數真係咁樣計叫啱？
你話舊人會食草過台灣
利用新人拖時間
都接受到 但當中有撚協調咩

推

望到頭兩句笑左
仲有人覺得睇cam同打人係同一班人？

要多數人投入高成本革命，其實係好細可能

你浪費時間係度求人，不如諗下你可以用你所有嘅去做咩

有美國真制裁其他都唔重要
但現實係冇
一個武肺由支爆變成全球攬炒
美帝都自身難保

每日都有人反抗緊

美帝自身難保得黎我相信中國仲大鑊

大把身邊所謂黃既朋友
食藍店 搭黨鐵
口頭/ig抗爭已經無
去到21/31號都唔記得咩事

721831101111

Block 左好耐

3萬隻曱甴其實係好多資源你望下本港有幾多公司有3萬員工匯豐+恆生先有3萬人
用靜黎話手足比人清算根本on撚9

到投票又會出番黎。。。。哈哈

真正令運動二次覺醒唔係自己友死呀

結果論而言個犧牲仲大左
好簡單咁諗
71 班衝入立會既人所受既警暴一定無poly 一戰咁大
但係佢地就可以全身而退，而poly 一戰既人就係俾狗打到淋
而家個情況就係為左班(e.g.) 71 e.g.) 71 既舊人，而要一班新人承受比71人所受既更大既警暴

同樣地鼓吹「全民勇武」既人咪都係一樣咁樣神化緊勇武

你唔好迫人起你底啦屌你老母

問題係
無槍無拎到執法正當性時
要打就要打得有計謀
勇係必須 但都要有智慧
真心唔該各位手足反省下
9個月不斷用新人拖舊人呢個方式係咪正確
勇於承擔過失係我地贏嘅必要條件
同埋睇睇happyhongner條讓子彈飛先

最緊要係多返人先，咩手段其次

咪由佢拉
武肺好快代天收拾

3萬人 只係人數
資源 都未係最癲
而係執法正當性先最恐怖
宜家佢地係黨維軍
隨時要拉要鎖砌你生豬肉係絕對無問題

其實運動初期都真係做到和勇合一，勇武肯聽和理非既策略
係去到中後期就label 和理非係冷氣軍師，完全唔聽意見
poly 圍城就係最好例子

之前攰到班狗爆手足口病, 如果可以攰到佢地爆武肺就好鳥

個日聽到7婆講而家手頭上最重要嘅工作係抗疫，
成立獨立調查委員會呢啲我哋唔會討論。

成個政府都想spin 人焦點去抗疫，等你漸漸忘記抗爭，等佢哋有時間大清算。

好笑嘅係香港政府抗力上面從來都冇做過野，香港人係自己幫自己，抗疫不忘抗爭，香港人已經將抗疫融入左生活，唔好再叫先抗疫再抗爭！

呢個時候大家更加要冷靜唸唸

最重要係keep住個信念同團結

對家最想我地心灰意冷

當大家個無力感去到絕望時

佢地就會成功

中共一路都係用呢種高壓方法打擊對手士氣

天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚

我地一定要堅忍到最後

加油

岩啊 跟住就話自己出左力

人就永遠唔識參考歷史
南韓同台灣捱左幾耐？受過咩若難？
依家中共國力同當時南韓台灣比又如何？

全民勇武就可以贏 真係世紀騙局

講真, 對於我啲窮人, 反正都係窮, 一定要拉埋有錢人落水, 大家都唔駛指意好過

當初出來除左抗爭就係攬炒。依家紅色資本相繼息微係鼓舞，但起碼文宣twitter 任之類一定要做足，依家平均幾千RT, 二百萬人，起碼都過萬啦。街頭係要諗出路，和你shop效果其實比較好，起碼冇咁多人被捕，又一城個d真係

push

poly救手足果晚先係⋯
救手足就唔係去圍poly
而係食住個勢圍政府核心位置
但果晚武力都無乜大升級
真心以為果晚係end game
以為有好多車會幫手足玩撞撞車車狗
點知都係無

但對我嚟講 唔出又拉 出又拉
咁點解要選擇係屋企俾佢拉

唔出刀, 抗乜Q爭.

現況係再聚人政府隨時出陰招放帶菌者
之前集會都出現過武漢人打人
同埋再聚人都未必救到而家呢班手足
分分鐘比人拉返既仲多

不過 呢段時期就算無大型集會
大家都應該做下Planning
討論下點樣光復香港
如何壯大黃色經濟圈
香港獨立口號講左咁耐
都未有一個Solid既Plan比人Endorse
有個好根本性問題就係香港水同農業唔夠
大家可以唸下點樣支持香港農業多啲
甚至做開荒者試下種野供應食物
再者工業同世界地位
識少少Tech既會唔會做下研發
出多啲香港Brand 甚至研發一啲關鍵技術

只要一直有人唸野 有人做野
不論政制內 政制外 商界 國際線 本土文宣 勇武
場運動就唔會完

死守poly 已經睇得出佢地唔聽人講野啦
救人就係因為果班on9 唔聽人講所以先會出現呢個結果

而家個問題係佢地肯唔肯去番運動初期咁，肯去聽多d 唔同意見
唔肯既就輸硬
而就算屎忽撞棍贏到，佢地上到位都會同777 一樣，都係唔聽社會多數既人講野

個個叫救命，個個見人叫救命都係上網開post
係街上見到有人比俾人夾上車又俾唔到勇氣叫埋d路人幫手拖返佢出嚟，啲狗唔會比證你睇，所以你冇阻差辦公。
所以人係自私，唔想瀨屎上身

出去無咁靜唔代表無清算
只係太多事發生顯得無咁顯眼
新人保舊人 治標唔治本 掩耳盜鈴
運動當然要keep住有新血先延續到
但唔係盲目送人去前面

勇武精神絕對值得上神臺
但無奈裝備、策略未跟得上
講咗九個月既全民勇武可能性更加低到無得再低

死局唔知可以點破
只希望勇之前都要諗多啲 有目的有成效去做
亦都想集思廣益點樣可以行落去
唔想再見到手足受罪

靜唔靜都清算架啦

和你shop 同商場唱歌其實可能仲有用
反正你知我知單眼佬都知我地唔可能打得過有武裝既黑警，反而令經濟炒粉港共先入肉

所以你見佢地不停插黃圈，區選大敗之後又要諗計放水俾獻世派

可以學劉曉波制獨立憲法
可以全民㩒錢
可以繼續換美金
可以請僱傭兵
可以更多人做文宣
可以全民深耕細作滲入國外論壇宣傳排華+港中有別
大把戰場未被發掘
罷工可以再搞
罷稅可以再做

依家仲肯出黎既人真係愈黎愈少

一直都話靜就會比人清算，一開始2014年狗同我地都能夠共存，係之後同我地鼠咁打，之前大家每個禮拜有示威同集會狗都殺咗陳同學周同學，仲有其他手足，每次睇呢d post 都燥

屌佢老母，次次呢種post就識屌人加我地要抗爭新方武又次次都係咩方法，仲死出黎情緒勒索，狗本身多資源30000隻狗加中共，屌仲有超級電腦

本身就唔存在咩清算，共產黨處心積慮滅我地，你睇吓中環大公司中高層比佢地食曬，就好似新疆維吾爾族人咁要做佢地奴隸，狗為咗利益做打手，唔該依家唯一希望大陸爆多陣，狗中武漢肺炎，我地自己人能夠平安長命睇到缺口打開既一日

香港獨立 全民勇武

時事台煩膠開post template:
1 講廢話
2 手足唔係comdom
3 最底加句紅色大字口號

唔神化勇武，點樣呃自己做唔到，點樣安心推人出去送死?

五毛黎架 唔洗理佢 一早block柒左佢

屌
財經台啲post上晒熱門
on99

我已經覺得香港式抗爭都係無用
我之前付出過好多
但我發覺原來9成香港人都仲接受到現況
所以得岀以下結論 一係移民 移唔到就做順民
如果真係時代革命 上門一個k一個 來兩個k一雙
見狗就成棟樓成條村去k 我睇下佢地可以點
你話打完狗仲要去小解 如果真係小解就真美國岀手
預咗係要死人 難聽都要講你地接受現實
除咗去到咁盡無得玩
唔好又話失敗論 香港適合聰明玩法
事實係你地仲覺得有險可守接受到
唔好再小學雞你又唔做乜乜柒柒
問心我做咗你係咪跟隊先 唔係就收皮啦dllm

要藉口真係要幾多都有

反而要建立互聯渠道 方便陣營內各人溝通

正呀 一車車人血供養份比功能組別去選黃絲特首

無錯 認同
每次嘅情緒勒索真係好撚on9
宜家唔係唔想出力
而係出力又點
中產果班不為所動
繼續高床軟枕緊
收成果班繼續收成
玩撚咩

罷工真係笑話

險就自己冒
出左咩事就話係鳩拉 比人屈 濫捕
口臭既仲會話做乜打兩下就爆料

而大多數人就係送隻比你，再講聲辛苦哂，十足十啲閪老細哄員工賣命既口吻

其實出去冒險既兄弟只係想大家比多少少同理心，比多少少參與度

抗爭前線唔需要同情，唔需要支持，佢地真正想要既係有人幫忙同參與

打好國際線 做好文宣 減少出席和你送活動

日日都咁講啦
可以點？

有機會再搞嘅
不過工會一定要企硬
得番一個人罷都要撐

通常有幾種回應方式

手足
好嬲
黑警

到呢一刻我唔認為上咗年紀嗰班
會因為失業經濟差而願意化身勇武
圈養太耐 已經唔識反抗

流血嘅只會係我地班年輕人
但係如果我地唔贏今次
下一代只會更加痛苦

真，要認清個事實，其實大把人抱住個唔得咪走，試下先嘅心態。香港地大把人有學歷，有錢，又有外國passport，幾多人肯試搏到盡。如果港共識玩，搞個委員會，告幾個黑警，包保大家雖然仲會有好多不滿，但已經收貨，尤其時間一長，開始影響到自己生計，話攬炒其實好多人葉公好龍

叫得郁班包伏撚同口號撚
唔洗搞撚到而家咁
成班都係得把口既垃圾
革命要代價 佢地又唔肯付出 但又要學人要自由

明眼人/扮唔知既人, 一早就睇透d人講既攬炒係咩意思
即係其他人炒晒, 炒淨我一個, 咁就以後我玩晒

點知好多人一攬炒就即刻自己俾公司炒左先

其實大部份人都係食花生同埋跟風

得把口

個post有一半都不推文

大把人 例如泛民

sad but true

介紹下呢條三毛俾大家認識下啦

會員 #165028 - 純正港人(港豬) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考

該會員以往言論 (11)：
1 .拎周同學玩膠
2 .
3 .放負
4 .藍屍言論
5 .
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .分化 勇武
9 .分化 勇武
10.玩膠
11.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月15日永遠懷念

「文宣」

意見及舉報：

國際制裁！

係囉, 有幾多人仲會生下一代?
抗爭? 而家搵錢開開心心過埋呢一生就算

全民全面極不合作運動
有無得念？

Push 左先

有冇抗爭都照秋後算脹架啦。

抗爭係必然，但唔想俾人一個幻想係出左黎抗爭就唔會有大抓補。

效果應該都唔會超越到之前既不合作運動
一涉及全民既野就好難控制（要夾天時地利人和）
事實係太多人唔肯付出

呢個真係好好笑
好多人包括連燈仔以為攬炒左就可以洗牌上位
但實情係攬炒完佢地更加會係低下層

全民勇武 一人一磚

無疑疫情開始左 條街少人左好多
要做野可以隱於市都難左好多
加上疫情關係 各國都忙緊處理自己國家要事
變相香港問題無瑕處理

我認為最近期 又力有所及既一定係進攻功能組別 立法會戰場
一黎減低自己損耗
二黎贏左 可以爭取到既係時間 好多保皇議案夠力去否決 更好既係可以利用立法會鉗制而家警權個形勢

唔係話當手足係condom，而係你救人唔係得個勇字就成事，如果唔係班狗唔使次次都買裝，成群結隊咁出。但自己做野一定要掩飾好，乾手淨腳唔留底。

一人一磚基本

佢地好多本身都係低技術工種

反蒙面日好多婆婆有幫手做魔水

係某D人自視過高
成日以為炒可以炒死晒班上等人
喂睇下係D小店死晒先定係大集團超市連鎖餐廳死晒先?

炒之前講到好巴閉可以食樹皮過世
真炒就大撚把人喺連登開POST圍爐叫春話自己失業, 一係就R工開
前後兩種態度既對比真係笑撚死街坊

講到咁白，又會被人屈P牌5毛

而家冇喇

講真未陷球炒之前
保安有最低工資之後係幾好撈嫁
求其喺商場企全日都700一日
真係冇野做嫁, 涼冷氣炸

而家陷球炒左
低技術工種都大把人同你爭飯食
保安都一日開幾班

街頭抗爭，比夠700萬人出去你又點話，1萬人敢衝，699萬人出去逃跑，驚閪你咩

各有各做係正確，但大家豁出去既心都唔同
咩屋企負擔大啊，有層樓供緊啊，咩都係籍口黎姐，唔想出咪唔想出唔好講到自己好想出但年紀大啊，又呢樣果樣

心態問題，唔係方法問題

屈囉
D人係要將講真話既人屈做5毛
屈完我又唔會少左條毛, 5毛變4毛

咁係好好笑丫嘛

啱呀

其實每個人價值觀同機會成本都唔同
我自己過開中產生活
講真民主呀普選對我嘅priority真係唔太高
反正冇人會保證你爭取成功後生活質素會比而家好
保持現狀就滿足了

得啦，知你夠中立，咁你都唔需要參與呢場討論

係 大家都明
我主要講緊 40到65嗰班 baby boomer
佢哋由細到大享受著高速經濟發展
同埋港英回歸前嘅管治
根本就唔識反抗

呢個真
有得揀我都會揀維持status quo
但去到而家真係已經無得揀，惟有就係諗點樣去贏 / 輸得無咁大

兩班人嚟
攬炒派根本冇諗過自己可以喺攬炒期向上遊
連登都唔係全部攬炒派

最後就算失業我都唔係好覺得有人會將責任歸咎抗爭者

...叫下口號先，全民勇武，一人一磚

一早block 咗

經過琴日 真係好絕望 如果有機會我會再全力一試 真係改變唔到我會離開

如果班真勇武真係喺地下收買緊軍備，我覺得用和理非或者初哥犧牲幫佢地換時間真係值得。

炸彈案呢>17條友，每一條命比十萬個和理非都要值錢，香港有心理準備武裝革命，敢揸槍敢放菠蘿有幾多個？

如果所謂送頭活動真係可以sidetrack到班狗視線，減低呢班手足被上門清算風險，係一定要不停搞，呢個時勢「各有各做」就只可以咁

//炸彈案呢>17條友，每一條命比十萬個和理非都要值錢//

嘩呢個諗法真係不撚敢苟同
我都係果句，如果和理非唔endorse 勇武，佢地會賤過袋底泥，情況就好似而家既黑警咁
所以唔會存在邊個條命比邊個重要呢件事情

又炸彈又縱火點咩事？
其實宜家d年輕人對社會怨氣咁大做咩
個個有反社會人格

值你老母
咁你都講得出？
勇武宜家係特種兵？
都係普通人出身
新人又普通人
舊人又普通人
神化到勇武係聖戰組織
勇武玩自殺恐襲咁
明知人數上唔多時
係咪反思每個動作
減少犧牲？

從來都冇忘記過。。

勇武已經自大到不敢想像
已經分唔到係真心定5毛假膠

b

有冇睇過呢篇心態文？
點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

唔關窮唔窮事，更多係基本權益畀人剝削嘅程度+意志決定

智利係南美最有錢，法國人亦好有錢，佢哋做到全民勇武同大罷工(斷月計嘅罷工)

咁依家現實係endorse咗，並且可見將來都好難有「民意逆轉」，所以冇必要空想一個唔endorse嘅假設

你嘅擔心咪同如果出解放軍會點點點一樣，唔係對當下現實解釋係冇用，做唔到行動指引

真心唔該
讀多少少書諗清d戰略部署先再出手
勇武精神係可嘉同可敬
但同時勇武行動
更令每一位被捕者將會受更大殘害嘅風險
班狗只會越嚟越無人性
每次嘅行動都必須思考回報
本身就係彈盡糧絕嘅一方
仲為左情緒勒索而不斷作無謂犧牲
而聲稱為舊人減低風險
講嚟講去都唔會合理

其實你明唔明果位巴打講乜⋯

我認同佢講一半
唔係自唔自大
而係實際效用
勇武比一般行街和理非 (唔包括後勤國際戰線) 既效用大太多

但係咪有一班被捕師每星期搞活動
引百零隻狗瘋狂亂咬就可以減慢狗總睇cam team 嘅進度呢？
我又唔認同

//並且可見將來都好難有「民意逆轉」//
舊年之前我都唔認為民意可以逆轉得咁快，但係大半年之後連中老年人都唔支持政府

一來你抗唔抗爭佢都會繼續拉
二來依家成本高左
條街無咩人 更難打遊擊
要做都要plan清楚唔係亂咁送頭

12月尾開始到而家

講過二百幾次
對家根本冇軟過手腳

冇人聽我講嘢

都講得岩 但真係有啲驚

推 大家唔好放棄twitter

你地睇下黑警個專頁讚得幾快就知道無冷過
宜家成日仲用情感綁架 睇得多都厭

其實係 遲早連和理非都清算埋

勇武係有用過和理非
呢個係事實
但現階段係需要培養更多勇武
而唔係犧牲和理非保護勇武
勇武被清算係一定發生嘅事
一日未拎翻執法正當性
勇武成世都暴露係風險當中
問題係方法係咪正確
唔可以再比自己藉口話
無方法就鳩用住先
唔做就人心冷卻點點點
越係鳩做 越唔會令手足走翻埋一齊

「一停之後就會大清算」係16年以來嘅假設，即係冇活動比有活動嘅上門清算風險高，係社運老手嘅共識，除非呢半年有新data可以推翻呢個假設啦

//引百零隻狗瘋狂亂咬就可以減慢狗總睇cam team 嘅進度呢？//
有充足資訊量嘅小隊咪計下條數，其實只係統計學問題

囚徒困境
你永遠唔知隔離嗰個係咪真係會同你一齊衝
但係個個都會諗唔衝就唔會死
唔係講緊有幾多人敢搵命搏
係講緊有幾多人相信 就係今日 就係呢一日 拎條命出黎就真係有機會贏

繼續休息就會逐個清算
我哋繼續休息啦

口號係人都識講啦，如果係有好實質既低成本行動先見人做啦，不停叫人鳩衝送死，我寧願香港變香港市都好過見住啲手足被人殺

利申，終極攬炒派，最好全世界死清光

武漢肺炎前有官方認證，都知黃圈可行。而家武漢肺炎期間，覺得黃圈真係好撚勁。有街頭抗爭的話會繼續，shop 同黃圈要堅持，有時喺度諗其實雙方都進入左一個接近死局嘅狀態，但係堅持落去我地由一開始嘅下風，之後依家接緊平手，上手一定會來到。

//如果係有好實質既低成本行動先見人做啦//

呢個唔認同，因為要推翻一個政府係無可能低成本
問題只係而家無野可以好明確講到有成效
推人全民勇武但無講過可以點對抗軍事訓練既黑警同推人去死無分別

咁你有咩方法培養更多勇武？

反送中以來令勇武基數增加都係以戰養戰

五大訴求，缺一不可

我早幾日已經問大家想幾時復出

老老實實，幾時再搞遊行？

民間集會團隊都開左po話會搞遊行，但唔知幾時
呢兩日既新聞真係令人好沮喪…

咪玩啦都唔撚同部門， 畀你出多一日當佢唔做一日咁又點呀？ 日日出嚟呀？ 出嚟就要自己承受後果受唔到咪其他途徑去支持囉。 你老味成日推人出去死

仲堅持呢個口號有幾多人？

逃犯條例冇左
林鄭下台遲早都會啦
追究警察都好難做到
仲有咩？

其實我想知佢地啲債務點算

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

雖然而家冇咩機會可以大型集會，但係請大家有空餘時間就去操fit 自己。就算真係俾你同畜龍除gear 單挑，我諗都冇幾多人可以打得贏

有反社會人格係林鄭，年輕人係睇唔過眼呢個暴政先出嚟反抗，請唔好詆毀年輕人，你話炸彈縱火好暴力，請問你又有冇睇下啲黑警鄉黑嘅所作所為？到底邊個真正破壞緊法治？一班年輕人為改變社會不公義已經犧牲咗好多人命同前途，佢地嘅付出只要有良知嘅人都會認同

推 真係唔可以放棄

只是不合作
沒有犯法
風險甚至比貼街招低

唉。。對唔住被拉嘅手足 同埋有好大部份人仲係好有錢 點會走出嚟

進入議會都係另一條出路嚟㗎，你係唔係分化

其實武肺唔封關個下 連條命比正苦插住都唔可以全民罷工 醫護仲變埋condom 老實講罷工真係唯一保護到手足又有力嘅做法
但我會堅持 撐撚住

抗唔抗佢都有時間搞你啦 cid同cib又唔係同前線警狗係同一班人 關咩事

成日講靜靜地
點知真喺靜咗落嚟
黃店幫襯個啲根本喺基本嘢 算唔上咩叫抗爭
Gphone反國教個陣都講過
唔好再將今代嘅問題
再推落下一代解決
革命一定會流血 有傷有亡
如果冇依個覺醒
唔好再嗌光復香港 時代革命
根本香港人未有依個覺悟

樓主啲正常post啲人過兩眼就唔再睇㗎啦

many popo here

值得思考

改變社會就要搞攬炒搞破壞？
其實個社會欠左佢地好多咩

我讀書果陣都冇被灌輸抗爭呢種概念
做好勤學守規嘅本份就夠

事實就係得小部份人有覺悟

守你老母臭西

對住生番連最後既法治都冇埋
等緊ww3 改朝換代

咁我有咩可以做